今日影咗幾張相

曬死人

最尾個張good

我見地下有個爛嘅啤酒樽 所以就執起佢

無構圖咩都無
垃圾幾張

多謝你

得啖笑

第一唔錯
如果影成個系列都係呢啲會好啲

幾靚
加油

影埋哂啲垃圾

垃圾都係一種主題，樓主可以有一個相簿係影「垃圾」

係連登貼相永遠都有人出黎亂屌

btw 其實構圖呢樣野無咩standard
視乎攝者想乜野出現係畫面、乜野唔出，就已經係構圖

唔好成日要死跟咩黃金比例井型構圖三分法

出撚左名你都唔知啦

請問最尾反差咁大，點樣可以克服？

構圖同啲色都好柒
第一張左上同右下點解咁濛？

上同下接受到

不過都有陣亂黎既柒味

好靚

第一張圖個種生物 見過一次起哂雞皮

我諗你垃圾啲

見到你實影你

唔靚咩 好靚吖我覺得

支持下

你出名呀?

點調呢隻色？

四張都幾正 樓主加油

呢幾張係咪就係隔離POST屌緊既只著重調色而無內容既相

係嘅話講聲先大佬, 我睇完第一張個頭宜加好痕
密集恐懼末期

唔覺

口咩撚野技
你返去幫你老豆口技啦

可唔可以偷用

支持樓主
樓主用咩影？

樓主咩裝備

第一張

問咩裝備有用？
執相執出黎既

鯉魚門？

我睇到有內容喎

第一張睇到我頭皮痺曬

好呀

隨便

入門單反

我自己都用咗嚟做lockscreen wallpaper

咩料咁架勢

連登好多隱世高手架

第一張幾好喎

可能冇料扮四條

同意

話人垃圾果d 不如post幾張大作出黎俾我地學下野

你個名

啲構圖

最尾個張好撚靚

不如講多兩句教下我點構圖

都唔知影緊咩....

呢排多左好多為屌而屌ge 柒頭出黎搞事，唔知係咪為隔離鋪路呢

真係覺得為屌而屌？
真係有構圖？

你覺得冇咪冇囉
攝影呢家嘢不嬲都好主觀

agger
喺頁頭擺低句垃圾以為自己高高在上咁

攝影台邊有人貼圖架, 一到討論就無圖架

咁你有無實際建議俾樓主先？

睇得多攝影台 最垃圾就係向來總有班撚屌狂屌
而又無相睇下 咁撚把炮 你自己咩撚料呢
（純粹睇唔過眼）
係咪班撚屌po相又驚俾人話垃圾啊

第一張幾靚
但係密集恐懼症 好難頂

rubbish

最尾個張洗唔洗趴係地先影唔角度
利申唔識影相純好奇

唔使
我坐喺地到影

外行人唔識乜技唔技巧
但好鐘意你最後個張

靚

碌第一張以為係密集恐懼圖集 好在之後唔係 差D負評

第一張好靚
一階一階弧形漸變色
睇落好舒服

Cut完重靚喎

多謝G持

用乜影

垃圾

得啦得啦
走啦你

乜好差咩

第一張啲漸變色好靚
最尾嗰張都好睇

我頂多會話 手機影到

第一次望藤壺咁耐冇起雞皮
唔識咩角度咩構圖 但覺得樓主頭尾都影得幾靚
加油

真係影得好靚！
認真 驚嘆左一聲

真心覺得樓主tune得太勁

放低一張隨手影交流下

同樓主好似 我都有出去影垃圾
但當然無影得咁好

其實啲色推一推已經好唔同

老實講，巴打你tune 得仲經
saturation 好高， 條tone curve 好S

我好鐘意推到好colourful
樓主果隻黃藍對比唔岩我口味

我諗住試下新嘢 之前都未調過呢種色

調色有無咩心得 完全無sense
但見人地d 相調完好靚

又一件垃圾

影得幾好呀

成班小學雞咁淨係識屌
不如分享下自己有幾勁？